## Sobre el proyecto
El script realiza identificación del lenguaje basado en distribución de frecuencias de letras. Durante la ejecución se entrena con los archivos que se encuentran en `languageIdentificationData/training`, luego intenta identificar el idioma de cada párrafo del archivo `test` y finalmente compara los resultados con la solución (archivo `solution`), mostrando en consola el porcentaje de aciertos.